[山神debut] 伊奧維 vs 曼聯

Kick Off:27/1 3:55am

樓主 vs 曼聯

我山

顏色

Viutv ho ball

好似未見過山神練波

山狗就山狗啦

今晚山狗隱形
最後都係靠馬仔

山魔

gummm

良心企業

同kfc一樣

m記外賣野飲都要問佢先俾膠袋
kfc直頭一堆手套放係到俾人拎飽佢

單買野飲先係 都一早講快樂鋒屌打

貴好多

咁撚遠

好多地方都有

不過真心貴 但雞真係好好食

駛唔駛咁早開

間野好撚多賓賓

全香港得果6間
雖然個薯條真係幾好食

係 又夠靜 班賓賓又正

外藉女仲想點 又大波

吹牙？

放心 成場都會坐係後備席笑

今晚唔出佢 反曼一年

屌晒你地！

好撚好食 個雞會噴肉汁

但好西貴 兩隻雞 加個細飯 40幾

差唔多啦 KFC個雙扒新飯講到咁抵 都要30蚊

係囉屌

仲想點 包可樂 大大桶

仲有萄x 良心企業

未食 今晚試下先

呢期轉食招材福堡 要換公仔

布甸狗$30隻

好彩冇女

係咪9點有重播 但我睇99台節目表 冇既？

飲食台

做乜撚野變左快樂峰討論

買左NOW掛

聽日要返工 3點唔知起唔起到身

咦 邊度話有重播?

狗竇好似有人講過

樓主gay

有冇叫雞

不了。

西波西時間

為左山狗幾點都睇❤️

掛住屌女

有冇暴聯絲打 想著住波衫屌西

我

咩cup 價錢可議

呢4日夾埋食左5餐 抵食到仆街

做到4月中

屌唔記得食 我屌拿星

記得用埋呢張拎葡撻

多汁

收到風
今晚我正選

收錯左

如果起身見到山神唔係正選即訓

Show 出黎就得

push

lm 等睇屌山狗

山狗

仲有兩個鐘

山狗正選

冠軍獌聯正式出山

fotmob見mctom 十號位

有正選圖？

卡神好返？

我正選 等睇我發鳩福頭脾氣

屌柒廢西SHIT

卡神復出

嘩
成班雪左咁耐一齊正選
留名豬波

今晚依個咩怪陣黎架

卡域克

你英超入番多d波我唔介意你屌柒埋渣古

曼聯輸比英乙

為左卡神睇埋佢

麥湯美禮 點譯架 美麗

話時話打英乙都出強陣

馬達右 山狗左？

你老母打左邊既...

似係

山狗行最尾

清新最尾

山狗好短

個閪場好撚細

留名

由高至矮排

旺角場

企mctom隔離差兩個頭

山狗條撚好似幾大
個褲浪漲卜卜

山狗好矮

cls

個後備席細到

有冇米6

做咩係咁拍手

169

紀念邊個？

慶祝準備豬波

山神 矮+輕磅 都操得咁fit 咁勁

記念lkk

同馬達矮人起碼兩個頭

短到仆街

真係好矮

gogogo

摩佬勁耐未用過短人

果然好狼

一開波就踩鳩人

世三

嘩 屌你老未

馬達

矮撚喺曼入面真係好出眾

咁都唔黃

屌你老母 咁都冇牌

白lin

山狗通渠

白lin好鳩

白lin on9

成個女人咁

山狗型能到

yes
但福狗好柒

山狗俾人噓 cls

福狗不嬲柒開😂😂

點解要噓山狗

乜都無做過噓乜9

個場爛到

塊地

爛地

起到身

山狗玩到45分鐘嘅

朗隊之後 終於有條友會分邊

已經想訓

清新

yes

農地

個閪場海棉做？

我以為塊地有牛屎

個場可以打地鼠

白lin真係世界級

差d

跟ddg 學到啲野

應該白lin頂替t仔去維拉合理d

清新笑到😂😂

唔會掛，幾耐冇出過場夠力踢70分鐘啦

清新都識用腳

塊地仲衰過旺角場

踢左成10分鐘都未入局

白lin去食屎啦 對league two都踢到咁柒

旺角場不知幾靚

大米

山狗俾得唔夠力

有冇人知踢緊乜撚

依句真

又關大米事

比對面壓住黎打

未必啱用

閪波

認真少少走下位得唔得

山狗分邊都唔識 躝啦

水貨

山狗好快會冇癮 見到隊閪波連league two都撳住打

山9水貨到

唔走位，成班企係度等運到
對面已經爆2位底，射2腳

好西

踢左無10分鐘就變左水貨

山狗無啦啦被噓,on9到

麥湯美禮
now d 譯音特登講到到咁柒

山狗啲出波

Mctom仲勁撚過山狗

有邊隊唔係撳住打

矮狗好廢

繼續屌 應該好快有波入

福

終於有one two
好感動

肯走位喎

明明之前英超叫麥湯文尼

個地西到

山狗又傳失

塊地爛撚到

好廢

羊仲勁LA

好返d

山狗ok wo 前場得佢有影

閪波閪時間閪草地
仲有冇

轉邊唔撚易
等你地仲話朗隊剩係識轉邊

山狗打正前咪無得45度吊波入禁區

比人封曬都照傳 躝得未

英超係樂視

山狗好垃圾

依啲波無羊睇下真係頂唔緊

大米廢到

閪領隊

點解山狗會比人boo

還我mk

個場唔踢波嗰陣係咪用嚟耕田

無人夾到山狗

又甩人

見到咁既爛地
唔使咁出力踢啦 費事整傷

爭d輸

同盲兩件垃圾季尾賣啦屌

又欣賞到山狗企定定慢慢傳

嘩屌又差d

清新又開力場

今場冇人傷當贏啦

點會搵山狗做分波 山狗應該係企前場等機會過頭波做跑狗

係咪卡膠黎

俾我返意大利啦

hehe

on99麥湯美麗

福呢下唔錯

係咪人工太高酸

你老尾 次次對親低組別 後防班仆街就輕敵hea踢

Hehe

我以為boo曼連 點知只係boo山狗

遲下屋企隔離屋師奶隻狗都識噓佢

曼聯邊會爭盃仔架?
出半力夠win.

抄notes先

睇到山狗屌人

射啦on9

靴唔係好掂

西地

山狗自轉左幾多次？

屌邊個

Hehe原來踢英2都唔夠班

冇人走位

Hehe 搞咩廢曬

絕招黎

好似叫shaw比前面啦屌

山9lan未

Mk打依啲波仲隱形過隱形斗篷 不了

馬達咪放高波啦

零走位 v92果陣已經係咁

白lin做乜九

大米踢緊乜撚野

白lin做乜鳩 搞笑

想問係咪兩隊英乙踢緊

山狗辣殺
31號前換返mk返黎

乜鳩後防黎

山狗又鳩比

後防all垃圾

堅垃圾傳波

英乙vs南北聯賽

山齊士D俾波成日斷

MK唔洗返啦

清新本身諗住黎場無乜波掂

白lin真係垃圾

笑死 對隊英乙都零組織

山狗自己去啦 又話好撚獨既

league two水平都冇

太想助攻

麥湯美麗？

Hi all

好鍾意麥湯會主動走位主動要波 呢啲習慣幾好

無人走位

福頭

仲唔射

大米搞笑

福你又唔撚射

屌你，一傳到去山狗就斷

對面左翼個黑鬼幾勁

射啦鳩福

束髮個個？

大米踢乜

美禮

大米真係賣撚左佢啦

成隊得麥湯識踢波

山狗有d功架

福。。。。。

山狗交換啦屌

拉shit

福迷失完未

麥湯

山狗矮撚做到lkk做唔到既野

卡膠都ok 無踢咁耐都keep到

麥湯呢場唔錯

咁樣推出界

唔講以為係沙灘踢緊波

幾乎所有決定都錯

福推甩腳

大米就黎波都唔識傳 係時候躝了

預判好

犯規多過起腳

山狗舉曬手又唔比

傻福咁都唔撚射

其實冇錯
係做得柒

佢傳波d尺寸

福真係廢左好多

賣返比你ok?

得mata同山狗夾到

冇我係度 英乙都贏唔到

山狗又吊靚直線

換番mk黎

比你地啦 你地啱用d

山狗都唔係你地講到咁差姐

水平線睇到對方

白LIN真係正常番，高波殺到

黎得曼聯預左自己單打

究竟係個閪場搞到出波差定係曼聯成班都閪

如果陣間下半場見到渣古我會熄電視訓覺

對邊隊呀大佬

屌差d

mctom

Mata好似同邊個都夾到

出返馬仔 普巴 進攻應該會好d

又迫害山狗 唔比助攻

山狗靚比

而家踢得咁西已經應該熄

牙湯

山狗上力

美禮好波

大家留意翻 對面英乙

塊地西到

望下山狗
再望下福

麥湯新花名=美麗

又過唔到人 山狗

我地比mk高汁貨你
你比山9

換返馬仔lkk普巴上去個效果應該好好多

我哋南北聯賽

買左3/3.5細 點都睇到有渣古出場

對面英乙好似仲話要護級但踢得咁好

真係卡神睇得一場得一場

拉shut 借走未

山狗係好波既

得罪講馬仔一條友撚晒10個都得

呢個態得閒頂下馬迪完全無問題

山狗同mata

山狗呢d 波勁能到...

點解山狗d打法唔同喺阿記果陣咁踢

洛河同大米真係要躝

d配合勁到 豬隊友真係on99

你知我知摩狗唔知

屌你老未冇錢比電費開燈？

放山狗做射個個啦

有馬仔馬違就爽
三個淫亂走位

呢個真 今場d場包哂 好好J

呢啲薯仔田摩佬點會唔識踢

大佬河都要躝 咁細緊要人道毀滅

你條lan list就黎講哂成條後防

英乙那有錢

後防除左梳 其他都係垃圾

三件姐

踢得好過呢兩場嘅馬迪

勢均力敵幾好睇

山狗唔起腳已經咁勁 肯起腳真係不得了

山

山9

manu出新仔讓緊賽

山狗上力了

痴線

黃佢

山9比人收山

d垃圾配合唔到

屌拿聲咁樣鏟

以護級隊伍黎講 算係唔差

山狗勁撚到

離婚史密夫

對面隊是咪耕開田，咁狼死

山狗應該好快好似係妓咁嫌棄隊友

高成班波

山狗勁撚到
快d屌9福啦

雲加落左order踢殘山狗

明顯class唔同

俾山狗射啦

英超英冠英甲先到英乙 但踢得有板有眼 我諗佢地應該感覺見明星咁

山9開齋

山狗由一架賊船上左另一架賊船
好撚慘

Dllmch

山狗踢到世三咁

short撚左 咁撚樣鏟？

山神
要J死了

英乙門將咁勁嫁咩

冇飛機

...杯賽姐
正選唔會出呢d 啦

見到呢句真係陰鳩公

白lin今場真係有破壞無建設

同lkk爭波踢

想睇6789 11 組合

我獌就黎配唔起山狗

個龍勁喎 冷靜 救美麗果球死角都救到

差件奧燒真係屈鳩機

終於有條友可以禁區頂hold得住個波

勁過世3

摩佬M字腳

對英乙比馬仔一個撚四個啦

諗起都

謂左好耐燒山打包
賤種妓想玩人財兩失

山狗放長

塊地唔平

屌你傳去邊呀

又分唔到邊 山狗

分邊我要返朗隊好過啦

山狗黎下分邊有功架

分邊真係要問我地朗隊

用左大場既力水

大米果兩pat閪鬚好撚核突

燒應該續約啦
佢無山狗咁憎阿

場細又閪

有人識one two喇

伊奧維個領隊件褸幾靚

屌你 乜鳩巢皮on9? 山狗過黎英國踢波咁耐 點會未踢過細場薯仔田呀

其實唔好話山狗 早十幾分鐘我見卡膠出波都差啲出界

山狗真係好波

山狗屌傻福

山狗>>>>盧膠古

放馬達打右翼=冇右翼

教英乙都有糧出既

山神同成班波差至少一班

又比失

終於屌福

其實卡神都半退休狀態

米希+山狗應該幾勁

曼幾耐冇見過有速傳控扭自如既前鋒

好明顯sanchez carry緊啲進攻

靚過摩佬個件

山狗呻氣動作開始，頂班友唔順

白lin早d 躝啦

屌白lin又比人撚

朗隊走左就無哂LA

福頭被屌？

山狗都幾多lazy pass

有山9幾好，起碼有人屌柒拉shit

山狗你係度做乜撚野嫁

啱啦 依件福鳩係要俾人屌下

拉shit 白lin 走未

福真係唔知做緊乜撚

又鳩傳

又輸罰球

呢個依fk

大米 白lin去食屎啦垃鳩圾

45度吊波同迪馬利亞有咩分別？

山唔知d人唔會走位
鍾意企係度等波

其實傳失左幾多球
點解呢到吹奏佢高成班波

深夜波必須閪

迪馬利亞準好多

福真係

拉shit 更衣室好快多碌鐵通

冇速

吹咩

要啦 企定定等波

咁都有罰波

班友要打飛機咪比佢地打囉 比人笑姐

仲廢過2&b

往死裡打

呢隊英乙護級 仲多攻勢

差戴巴拉

朗隊無頭髮果陣

頂到半場當贏啦

山仲廢過係阿個陣

迪馬要不是v92教屈鳩機啦 一黎已經有貨交

和波係咪返主場踢

福成撚日唔搶點做乜鳩

半場訓了

又比失
我講左好多次喇

隊友廢

清新 好有信心

我係獌都覺得山狗呢幾十分鐘廢撚到...

頭幾圈係

又失

入波未啊屌

hea踢

如果前場係馬伊山真係J死
好過班冇腦力架

福仔成日企係禁區頂做咩

到底佢想俾咩波 成日失

摩買埋dybala就ok了

我覺得佢係BECKHAM X GIGGS

不過YOUNG 仲勁

山狗靚

半場換走福啦

控波好型
但傳波全部都失, 短傳都失

唔係
我獌好撚勁
剪排仲笑緊阿妓連般茅都踢唔贏

又係馬+山

山齊士好多朗隊式分邊
咁要返朗隊咪得囉

見到依到有人吹到山狗勁過世三 笑撚死
世三傳失咁多球比人屌撚死左啦

前排

買乜人都冇撚用啦 成班仆街都唔走位

法國我曼成日偷到對口啲波

多謝

咁入左

-6

屌我終於入波啦

-6到

福百屌成才

永續福仔

終於射啦！！

-6足球

福 好運好過好波

福狗

得佢地會走位

拿，就最近幾場黎講世三都好撚閪

反曼反到4點都陪我地睇

弱撚智

下半場可以泊大巴了

拉shit d -6運

鳩福咁都入

#Rashford2046

好波不如好運 sosad

山幾好

我獌迷

偷到雞

仲諗住屌福個下 咁就-6入左

福仔好波!!!

我宣佈, 羊>>>>>>>>>馬仔+山狗+天使狗

又可以泊返大巴

靠對面送先入到波

後防成班鬥唔清俾拉shit射

對面真係英乙

月巴有咁既身型就係世三了

班反曼衝出入黎扮曼迷
笑4😂😂😂

球波迫出黎既又唔算負6既

好多非曼係到

陰功 對面個中堅眼濕濕

福連係禁區都大腳推做mud 9
番琴英超撚有呢d波俾你入

山狗唔勁wo

岩岩有人話換福仔

街場都唔會咁控比KEEPER 啦

入波又點 比中鋒你打 成個半場佢肯搶多幾次點應該唔只一球啦下話 成日企定定等波到

on9 成日推推推 唔撚快腳射
入波都要屌

山神算唔算助攻

孤寒波

推右走左黎

爛地加細場 山狗踢唔慣啦

又可以永續

英格蘭X曼聯第一人, 已經唔需要其他虛名

咁都唔護住個龍，學界水準

咁樣入波

踢得最西果個入波...

人地後防ON9 姐
福真係唔多掂WO 頭先

呢個真

咁都唔勁？無出佢既話我地睇緊曼防守左45分鐘咋

嘩卡神

要不是我

麥湯同梳唔錯

佢成日都入到-6波

期待山神，普巴，馬達會夾成點

個地西到
卡膠都傳飛機

原來山狗拍埋去咁矮
到時普巴 膠古。。

福仔幾勁

馬仔屌打佢啦 10腳得7腳到位

事撚旦啦 福踢得差就一定架啦 希望佢入完波有返信心越踢越好啦

成日彈起個波

山神同普巴夾應該好睇好多

IKK咁高咪又係頂唔到波

山狗踢到中前場自由人咁

我諗對面真係無錢整地

好波咪得 打前場有咩矮唔矮

山神仲未順 未同隊友夾 但已經打得出係前面最高質

500k請你吊波牙

起腳啊 1212

普巴同美麗差唔多高
高山9個幾頭咁囉

又分邊失

淨係睇住livescore先會話福仔好

見到班賤種妓捱夜睇山狗就忍唔住笑😂😂😂😂

不嬲佢都係走黎走去

成日要山狗造波

山狗開始亂咁交波

如果伊巴仲踢得 山 伊巴 mata pogba幾好j下

山狗踢到咁撚西既喂

係咁分邊, 仲要傳失

好難唔令人懷念朗隊

山9又屌人

明明山狗強項唔係分波

造咩波, 短傳都失=.=

我意思係入波慶祝拍埋去。。

好波固然好

普巴加馬仔加山神

ht 1：0

無普巴
d波咪比晒佢

又一球 山狗波都唔識傳比人吹奏到變世三

推啦屌你 果個係你老噤來架 幾時叫你轉邊呀

又開追悼會架啦

慘慘豬 要小山神黎發洩

山狗一半半啦
條中場三個都做唔到波 靠佢做波

起碼山神進攻有意識

真係差隻ozil

下場作客熱刺左邊出山狗定馬仔好

山狗啲傳波好撚廢

訓了 西波

福企D位都傳唔到波俾佢既

原來幾勁都好 一去曼都變廢人

Yeovil真係好窮架
細town嚟
利申，早兩日去完嚟

不嬲唔係強項

山神係咁走位wo,成班波得馬達識同佢夾

公道講句福真係幾勁
頭先果球全隊甚至全英超都冇乜邊個入倒
佢個起動速度真係快撚到
果球本身點睇都係keeper波
只可惜你身後嘅係福

睇班賤種獌見到山狗踢到成pat 屎都盲撐話踢得唔差真係覺得捱夜睇都底
500k踢d咁嘅野

今場明顯十個後備加山狗
好期待妹同山狗既配合
再加LKK

山神 啲分波仲差過朗隊

山狗踢多幾場就會被鳩斬同化

個場搞到啲傳波唔到位

唔怪得可以踢阿狗咁耐, 搞到人地前四都無

咁都吹奏到...

重未見到山狗背背功 再轉身個人突破

咁都J得出

再廢既阿狗都踢過啦😂😂😂😂

清咪咁鬼痴線啦

撐shit 黨癲到😂😂😂

阿狗比130k
獌狗500k😂😂😂😂😂

拉舒本身係勁 係心理質素差 柒一場會影響佢打後幾場

好獨瘤

呢場靠人地讓比你射
成場都唔知做緊咩

其實山狗踢阿係咪都係咁踢

懷念MK 未?

試下放山狗落右啦
馬達踢右，啲進攻大部分去晒左邊

好多酸留言
又唔諗下今日係山齊士第一場+爛地+後備陣容

傳波多失誤
但意識視野真係超班

原來係件新奇士

好多臭鳩妓走左入黎😂😂😂

你又唔下對面英乙護級

保持水準

明明出道d搶點好好j
而家隊友落底佢成日拉出禁區邊托杉咩

認真答你係
不過依加好似仲廢左

右邊係大米你想有進攻？

進攻一日冇form 買到美斯都係冇撚用

如果美羊都比你燈到黎曼
你仲會改咩名

想知酸緊乜
廢都有得酸？

屌唔盲反
之前獨扭鳩ban係抵屌
但佢嘅能力優勢仲係好明顯
就係真係好撚快
今場打正前唔駛再左邊自己扭
即刻發揮返好啲

希望當日迷山嗰幾條友上一上水

who

自己開個post啦阿狗

暫時LIN 仲勁好多

馬左 山右

詩朗拿度

舊年都好地地

今場Shaw係左邊都冇落過底啦

陳曉東開乜演唱會=.=

識野 等換教練

我反山大將軍
一早話左條友回左黨...

Hi

好多弱智

自己hi自己-,-

hi bb

諗唔到有咩酸
係酸無人鳩吊波 定酸山狗500k做130k野

希望覺位獌迷到暑假唔好又話山狗唔夠班踢獌

個問題在於有mata但係冇lingard呢種球員 中場3個純中場 馬達自由走位嗰陣 冇人識走上去補位走位

做乜咁多阿狗走左入黎 返去你地既狗竇啦

點睇都係個龍低b

打熱狗見真章

都唔知佢係咪曲

唔甘心最勁嗰個轉咗會

上半場咁都有6射3中 究竟我睇左d乜

毒瘤有傻仔接手

暫時都好一般 ..

突破無，傳波又唔準

麥湯死角
山狗fk
福goal
咪三球

諗起班阿狗捱夜四點起身係咁希望山狗失敗就忍唔住笑😂😂😂
杯賽對英乙都上曬心咁

隊友無人現位點傳。

顧掂自己隊閪波先啦

人間有愛。有阿迷捱夜一齊睇西波真開心
應該整返個曼阿聯盟

中間爆左幾次喎
但傳波真心鳩

阿狗同猁狗都係痴撚線 咁夜仲一齊睇人地d波

傳失咁多球都仲有得瀨

屌，條偽AV女⋯

遲下會唔會曼聯踢歐聯都睇埋😂😂😂

同臭鳩猁一樣歐霸都踢唔掂😂😂

我地同雲爺爺做左咁多deal，曼阿一家親

Ed肥

對英乙護級隊都踢到咁好意思笑其他隊😂😂😂😂😂
對廢隊都咁失敗
仲期望佢打英超幾成功

阿狗自己冇得睇歐聯咪睇其他波囉

講到D負面野好無辜咁

最失敗咪踢左賤種妓四年😂😂😂😂仲點再失敗😂😂😂

睇埋咪睇埋囉
你方死踢得長咩

咪咁啦，再人地一星期捱多晚夜

你有得佢啦
難得人地4點起身陪我地睇波

打英乙隊都打到咁嘅獌聯有幾成功

倫敦3弟返狗竇玩69啦

阿狗無足總杯睇 要睇埋曼聯d波

宜家係笑鳩你班傻鳩阿
深夜睇另一隊踢波
仲要入埋另一隊個post
知你哋同伊奧維相差無幾啦
但係死翻阿狗個post講飽佢啦

真 要靠雲爺爺打救，希望爺爺唔好再阿續約，轉黎教曼啦好嘛

山狗又中

山真係幾失敗，當初咁蠢揀踢阿狗，仲要一條友carry隊波

柒完未 返去你狗區啦

可惜今年少左歡樂
冇得睇隊垃圾又比人炒雙位數字😂😂😂

70分鐘換lkk入黎夾夾去啦

你又知霸氣杯唔會比人炒

我比較想睇幻幻高美斯

on9呢樣野真係無得學
我真係唔會345點起身睇猁轟妓熱囉

留力打熱狗好過

大米玩山狗咩

睇緊德甲咋傻西 以為你隊垃圾有咩咁吸引呀

山呢兩下比得幾好

楣

咁你入黎做咩9
吠兩聲黎聽下先啦

無睇又知山齊踢成點 叻叻豬

山狗好肯俾威脅波

山狗黎下射定傳

頂...唔講唔記得

山狗d現位 成隊都冇

系咪ive 囝黎.捧得賤種妓智力都有d 問題果然係冇錯😂😂😂

依頭又話對英乙踢成咁，果頭又話睇緊德甲，你冇睇又知曼聯踢成點 精神分裂到

其實比得多key pass 傳失多都正常
下下面對面傳失就話要屌

咁你咪收皮囉
入嚟把撚啊
做埋啲濕鳩嘢仲諗住合理化自己
弱撚智

曼班好防有時洗唔洗咁急大腳解圍

認真黎隊係英乙？

半場入黎笑下班傻西囉

好對板

覺得起碼英冠

好似係你比人笑緊

紅衫個隊英乙料

笑撚死
唔知以為電視機係無得轉台

仲要護緊級

邊隊對摩佬果隊都攻到啦

山點廢都好過今季嘅mk幾倍啦
Mk掂親都失

對住曼聯最少都會變做英超隊

紅衫南北聯料

講真D英乙甲打盃賽勁咁多

你個名

咁就咪撚講到冇睇咁啦 唔吸引轉黎托柒踢發覺阿狗真係冇撚腦

白lin有冇廢到咁呀

得啦翻鄉下哭喪啦

抽中對曼聯先有得主攻嫁 其他隊唔得

盃賽每晉一級嘅bonus分分鐘多過幾十場聯賽

咁森林都入妓4粒啦

呢班賤種真係

傻閪

又交失 同隊友唔係好夾

所以咪話英乙甲打盃賽勁過打聯賽

黎左幾日
練左一日波咋

頂

車仔打諾域治又係苦戰

shaw真係後衛腳

靚

班友嬲到

屌 架大巴cls

咁公道d 講句
妓係真廢黎既😂😂😂

得梳會走位

大米睇波

拉shit 仆街啦你

goalll

幾時躝

助攻

山狗助攻

山齊又助攻！！

獌都輸比布里斯托城啦
公道

你訓得啦

呢球福一定唔交

hehe 又射死呢隊

山靴

山狗助攻
阿狗哭喪未

呢球贏馬達

我he

2個助攻

Hehe goal

山神助攻 阿狗睇完山神助攻可以酸住訓

hehe左腳都射咁靚

山狗好似好專重卡域克咁

15年？

馬達hold波仲勁過福 又比山狗呃到個助攻

今季開齋 山齊士助攻

返狗竇玩69啦你

英乙,唔計

卡膠好似係更衣室真大佬

唔知以為打緊歐聯決賽
打英乙都咁開心

lkk可唔可以得住對住中堅拎到高波

lkk

屌 lkk

走啦 傻仔
睇德甲都update咁快

一定死爆，跟住甩波比人清走

即刻入黎比你睇

話哂都隊長

入埋波會唔會嬲到訓唔著

前幾場控完爆前俾馬再射嗰球？

即刻落場話你知

出lkk

曼聯入面最老臣子大家都尊重嘅

山齊士愛助攻

越位

咁都好過有d 球隊歐聯都冇得踢既😂😂😂😂

想睇angel

真係出lkk夾

mata今季入左幾多球越位波

佢哋FA CUP都冇得踢

想睇gomes

愛助攻了

睇你留言真係會忍唔住笑

山狗打右

咁你又睇on9仔...
越睇越心up

要鬥助攻了

又係收馬達

隻奧巴馬羊柒到

個傻閪馬羊仲嬲到訓唔著阿

小學應該都未畢業😂😂😂

fifa入面領先出前鋒實比個旁述話

咁你有冇得踢？留返啖氣踢歐霸啦

即刻潛

換個啦啦隊出嚟

山齊繼續踢左，馬仔

一陣條柒頭又嬲到紅都面曬淨個comment 負皮我地😂😂😂

收馬達可以係留力嘅

準備拍手了

想睇angel gomes

福打右

咁你又睇 咁上心做咩

去右邊啦山

好想睇angel gomes

鬥心好癲

唔收山狗

睇緊德甲呀

熱身未

馬達頭先有球foul好耐先企返起身
之後有啲吉下吉下
似有少少傷

難d
已經留左馬仔同lin

柒人柒球隊
好夾丫

咪踢傷山狗呀

毒撚

沖完涼出嚟見到渣古
熄電視

山狗傷

成班幫人手踢鳩山7 做乜鳩

等陣歐霸都輸撚埋又潛撚到地核

對面係咁踢山狗

對面cls

係咪賤種妓fans

專登

收山啦
穩陣d

狼死到

山狗仲係打左 唔樂觀

去左曼聯 去埋右曼聯啦屌

收左雲加錢

收山

屌對面輸緊兩球追唔返就係咁收山腳

咁馬仔點算

卡膠好撚勁

聽Now TV d講波真係好好多
唔洗聽樂視果班利狗

出現了
福式鳩ban

lin

山狗幾勁WO @3@

麥湯美麗

Lingard

唔明做乜成日搵猁狗講獌

非高質攻撃球員

山踢成點？冇得睇

仲坐緊

福個腦得射波

冇gomes

收山狗了

sleep

1助 但傳失唔少

冇angel
其實唔洗出lkk吖

點解會boo山狗

出lin

仲有一個換人?

牙朗影子
數據達人

啱啦 對面cls 要收收

仲有一個換人

LIN走位仲勁LA

有樣野真係個波去到佢腳會有d期待
做到d其他人做唔到既野

咁應該係未夾到隊波

hehe呢下靚啊

山神換出了 怨婦阿狗可以訓了

好撚靚

hehe直線

比得咁致命...射唔出

Lin差啲

致命靴里拉

Hehe 呢下射左

期待同普巴會夾成點

Lkk真係出黎行20分鐘
咁既人腳得梳同hehe傳俾佢

Lin唔拉弓
Toe poke可能有機

都唔知出佢做乜

英二都爆贏大米

清新真係好型

清新好撚型

講真ching

啦啦隊
拍吓手咁

大米咁比人爆真係

lkk出黎做過啲咩

1001

俾個31歲爆

英乙都踢唔掂..

渣古

料ching

咁都訓得著

好得意

插花

個B

鳩福over左啦

LIN勁好多

牙湯好尾

俾佢攞下自信嘛

卡神今日有無跑過

靴舉手

即刻交失

Lin好撚勁

靴雷佢

個位空晒係應該俾嘅
不過俾唔俾到係另一回事

TOM今場踢唔踢到全場

佢呢下斬都唔算好嘅

lin 勁過山好多

三中場都踢到

10分鐘
有冇高美斯

麥湯仲好稚嫩

Lin傳得咁高張

仲唔出美斯

有信心嘅踢法係會唔同

無得睇黑鳩美斯

有messi lingard

天使

卡膠d波真係

好似美欺wo

Lingardino

包波好過matic

我要睇幻幻呀

lkk真係垃圾黎

咁都可以控到個波彈開

messi

啲波又控唔掂 又多小動作

Gomes

終於

gomes

出了

差d..

呢下勁喎

即刻黎料

Cup得好靚

勁過lkk

咁扭得

好撚勁

餓狼feel

美斯咁既樣

勁撚過福喎